俾人屈hi花左佢架車

利申 幫同事問

話說早兩日揸左地盤判頭架車出去做野 （架車成日出入地盤已經有好多花凹位）
之後停低左係某個彎彎地既停車位 前面就有架Volkswagen
開車走既時候發現車頭唔夠位 咁我都倒左兩、三次車
夠位出既時候 前面架福士就打右燈 我就即刻停低讓佢出先啦 之後佢就落車行埋黎話我整花左佢架車

但我肯定冇掂過佢架車
佢竟然開口話要$2000 和解
咁我冇做過 緊係唔制啦
於是就報警 落左口供 影哂相
問題就黎啦
警察今日打黎話 要度下兩部車花痕既高度對唔對位
咁我部車本身已經咁多花痕 會唔會有影響
條福士女司機仲話如果依加要和解就$4000

想問下依加應該和解定點好 因為上網睇左好多case都係俾錢和解就算 但冇做過都要俾錢真係dum哂春

無做就無做 唔洗驚

你戇鳩? 無做過認乜撚 叫佢刮埋花痕啲油去驗添呀

女司機

對油對高度，基本程序黎姐
意外後有報警，咪慢慢打官司囉

報警咪報警
你架車本身愈花愈好, 佢根本冇證據

車cam呢

雙方都冇車cam

依加就係諗住咁 佢仲話$4000都俾少佢 真係谷鬼氣

2019喇大佬
車cam都可以無
100%無撞咪唔好認
賠左佢就多幾千蚊買手袋
咪撚益佢

上庭都係講證據啫
無做過洗乜畀佢大到

痴撚線 攞條鎖匙湯佢架車

成件事要佢證明係你錯，你無做過就喺屋企Un un腳睇佢表演就得，放心啦咪撚認添，差佬好仆街，會叫你快啲和解就算，佢可以Close file 當無事發生。無做過，認閪呀?

無做過就無做過
話知你報警啦

多花痕先好

冇做驚閪

冇後cam都話
對家冇前cam係乜撚嘢玩法

可能有但唔拎出黎姐
港女諗住擺明老屈
有CAM屈唔到

咪認呀

一架私家車撞到野的話會大聲到你唔信
正常有用心揸車嘅司機唔會唔知

撞左都唔一定要認啦，冇撞就唔該理直氣壯啲。
大家架車都花嘅唔可以係對方撞你嘅咩

咪撚認阿 企撚硬咪比錢人洗

之前同人撞左和解唔到，即場報埋警現場落左份簡單口供，個時慈母就交通部會再約我落正式口供，到而家三個月麥聲氣都無。打過幾次去問，一係就話負責個慈母放假，一係就出左去做野，有次打去問應機個慈母仲話無咁快，起碼排五六個月 。
巴打真係幾日前撞咁快有慈母跟

題外話
警察果度開左file架車如果拎去賣仲轉唔轉到名?

mr：冇做過點認姐